和理勇武聽懂沒

製旗製旗 「和」「理」「勇」「武」
[url]
[/url]
願有一天辛灝年教授能踏入有民主有自由的香港土地

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

只想看「和理勇武」 跳到 43:10 開始看

勇武，在和理的前提下 。在和理的同時 只要是追求的是理性的 ，只要我們是努力的用過了和平的方法，我們同樣可以勇武地面對自己的敵人，衝過去打過去。 這是人民的權力 ，是革命的時代精神。

在和理勇武的四個字之下 四面旗幟之下，
有理 有力 有節 又勇敢地 向著敵人 去鬥爭 去抗爭，
去克服我們自己的障礙 去消滅敵人的志氣，
為了香港的自由 和民主，
也為了全中國人民的自由和民主而奮鬥。